古典食物，雲南美食開箱！

話說我老媽子早幾日唔知係邊到買左盒雲南鮮花餅

咁啱我今晚做功課肚餓，一於開佢黎食，點知....

我屌你老母！仆街大陸佬正無良友

食蟻？

原來開錯台

古董黎嫁傻仔